( CityU) 跪求有心人轉讓一個城大locker,薄酬

幫朋友搵個城大既 locker, 佢住好遠 又有幾日天地堂好慘，所以想搵有心人讓個locker出嚟!!! 感謝

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推

搭單問如果抽到locker要點俾果50蚊手續費

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

你想搵個locker畀佢做hall？

做hall??

住得好遠呀嘛

炒locker都係一門生意

有人爆locker偷野架
最好唔好放貴重野入去

唔係啊，我個frd好多書，又好x重

其實我只不過係玩膠

ATM 過數，aims有教
唔好埋counter俾錢，佢唔會收

我見有個Online payment
但係撳入去係Locker Regulation黎

佢諗住天地堂瞓locker

推，500蚊，急救我朋友

Locker定hall

locker